前警務處處長李明逵的一番話

上星期係佐敦見到佢，好型，好高

依家呢班禿鷹蘆薈蔥，完全可以收撚皮

應驗哂

SO SAD

而家D 高層, 滿腦子都係升級上位

好懷念以前o既香港

李明逵算係華人處長入面比較形象好既一位

以前教，係正確價值觀
依家係錢同權力

而家係賺錢送仔女去外國平台

而家班警察
講唔返同翻說話

退休之後仲賺，DLLM

其實佢都講錯,而家班差佬做得好開心架

日日蛇王

被迫幹不道德或錯誤的事
我會抗命

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

睇以前李君夏，點會諗到現在出現個爛仔格，有三吋不爛之舌既鳩up超

特警成開始離譜

佢14年既言論好似奶左共咁

李明逵近排先講過D賤野, 唔好吹捧佢

只係20年前, 港共政府同中共根本唔敢咁寸, 李明逵當年先比較和氣